@online{florian,
  title = "Transparent-Faltsterne zur Weihnachtszeit",
  author = "Florian Janich",
  url = "http://www.florian-janich.de/bastelanleitungen/faltsterne.htm",
  year = 2016,
}

@online{basteln,
  title = "Stern-basteln.de",
  author = "Michael Mezger",
  url = "https://www.stern-basteln.de/transparentpapier/",
}

@online{funkelfaden,
  title = "Funkelfaden",
  author = "Julia Schmidt --- DIY-Blog",
  url = "https://funkelfaden.de/diy-einfache-transparentpapiersterne/",
}

@book{xmas01,
  title = "Festliche Fenstersterne zur Advents- und Weihnachtszeit: Sterne aus Transparentpapier",
  author = "Alexandra Dirk and Roger Y. Weber",
  publisher = "nice papers Q-Verlag",
  year = 2010

}
